魔獸8.0開場trailer

安度因勁到爆 , 為了聯盟！

有轉左職

好正

插低把劍變返牧師開神聖禮頌

啱啱睇到，好想回巢
為了聯盟

Cls 今日魔獸咁大件事連登完全無動靜

新資料片唔再講 WOW Classic 都無人理

玩黎玩去都係咁 好悶丫

足金金猴

呢點我明 但唔理又太誇張 重出魔獸喎
可能係我興奮得濟

Wow keep住劇情玩先好玩

又逼人玩返

女王尖叫殺人好正

隻game無掂好耐
明明作畫咁掂
點解唔岀電影？

拍左集開黑暗之門啦
票房唔算太好
不過不失咁

幾期待佢個經典服係點樣

太貴
出全動畫電影搞唔掂

For the horde !
Sylvanas呢下似返個warchief

8.0 其實講到邊了？

我之前都叫玩左好耐私服，
如果官方出希望會追返Retail畫質，
同埋改一改唔User friendly嘅設定

嘜都唔改就咁出然後收月費，
我唔覺得個Server會捱得幾耐

好似又返返去艾澤拉斯互P

燃燒軍團係唔係終於打完 變番LM 打 BL

屌你安度因開晒掛，打打吓轉職群補群復

好撚型

安度因做反牧師咪幾好，響後面幫人補下血
拎住阿爸把劍就以為自己戰士，屬性錯晒

話說今集好似無神兵系統，咁係唔係姐係扔曬d神兵落海?

是但起個5h到都會打到吧勁過灰燼使者既刀

有神甲

私服60年代都咁多人
正服再出真係好難講

一開始可能勁多人回鍋，之後好快會回落
但後尾開始難升，又難搵人組隊
依家咩都玩速食，升一隻60等於依家升好多隻封頂

睇reddit講的 安度因老左時係好似係做左聖騎士

Sylvanas好有型呀

而家都叫做半隻聖騎

再好啲畫質 我諗200gb都黎

回憶總是美好
無印年代聲望地獄
副本又長又臭
所有複合職都只可以補血
得10%人入過mc naxx 好似得1%

終有一日屠盡部落豬

以前升lv係咁比聯盟殺，一封頂即刻返去屠殺聯盟

原來你就係

部落

殺盡聯盟狗
為了女皇

為了部落, 那有時間

女王個樣又唔同左
雷克薩幾時先有得出場

70lv年代拎左三季鬥士
玩到阿薩斯篇要讀書quit jor
安杜恩死左咩
做咩個仔出埋黎

好期待

雖然開戰既原因仲未明朗

但係終於回歸雙方完全對壘既情節

呢個先係最原始,最有神髓既魔獸世界

佢之後點解釋我都覺得無所謂

反正聯盟同部落開戰從來都唔需要理由

安度因: 起來吧!我的勇士!
眾人: 為你而戰!我的女...?!

究竟係邊個燒左世界樹
唔通係大門大???

會唔會係Jaina

恩佐斯

60年代好我公會輝煌....
全破naxx 好似係台版第2 (聖光 ED)
70年代已經散晒

上版為左救全家比古爾丹殺左
其實睇番咁多套片都明曬佢每個版本想講既野

睇完好想玩呀

唔係話打得嘅牧師就係聖騎咩？

如果太friendly我反而覺得唔好玩
又自動組隊又自動學技
好似俾低能玩咁

有冇人可以講下上一個版本既劇情,淨係睇左沃金同瓦里安死段tralier

今個版本咪講救番伊利丹之後就同佢一齊直踩阿古斯
亦都見番圖拉揚兩公婆

咁燃燒軍團呢

Afk左一年 依家係惡魔獵人 裝備等級得85x 係街是但搵條友都9百幾 同幾百萬血 到底點入手好 屌你老尾想搵個隨機英雄副本排都排下升番d裝 成半個鐘都冇人 同埋個阿古斯島又係咩黎？ 有冇仲玩緊咩巴打可以解答下

同埋個神兵之力做乜撚野
之前一個世界任明明幾百 千幾左右 冇啦啦個個任億億聲

AFK幾年入返game好陌生 同一個公會但會員全部換晒

阿古斯島係新patch既地圖
排半個鐘冇人係因為台服以家根本勁少人 好多魔獸迷都去曬美服貪美服人多排隊夠快

安度因咪個仔
瓦里安就真係死左

其實不如wow重製啦 雖然畫面見做一路有改善但今時今日d畫面仲咁粗糙我玩左十幾年見到其他game以家咁靚真係唔想再玩wow

粗糙？自己入Game睇下啦

我係出阿古斯前afk乜阿古斯patch畫面靚左好多咩? 做唔做到destint2既畫質?destiny2普通spec電腦都推得掂 同一部電腦推畫質靚過魔獸好多 如果wow做到咁月費貴多一倍我都會玩
仲有另一個我認為要重製既原因係台服以家變左死城但由於暴雪係第一日出魔獸開始已經限死左台服同美服有唔同既terms and conditions所以d野冇可能互通到 後期出既overwatch就醒啦 同一個ac無論亞/美/歐服ac資料都係互通 魔獸可以咁既話肯定keep到果班見以家台服冇乜人冇心機再玩又唔想去美服重新升過既玩家

女王已經唔夠霸氣 仲加埋個乳臭未乾嘅王子 對比起佢地上一代真係咩mood都冇

關乜撚野事
薩墓都打完咁耐仲邊有人玩
全部人都等緊11月28開燃燒王座

每星期神兵知識自動升1lv
55lv係頂
到時每一個任都神兵之力都十幾億

唔關事? 我講緊既台服人少左好多唔係呢幾個月既事 7.0初初出頭三個月人數尚可接受既 再後期少少個團本夢乜乜乜我排左半個鐘去廁所miss左入唔到排多9個字先再入番 平日夜晚排個戰場半個鐘都算來來去去都係果班玩家 星期五晚打場隨機戰場最少都要等20-25分鐘 唔係講緊以家 係7.0出左幾個月既事 我自己都頂唔撚順去左美服玩
你自己去巴哈睇幾多人屌台服冇人移曬民去美服啦 就算7.0初初出台服人數都未及60-70年代一半啦

姐係美服仲keep到咁多人玩？ 同埋轉去美服係咪乜撚野都重新升過

正呀 想回鍋

同埋本身打算睇下巴哈 依家皮革同草藥仲搵唔搵到錢 諗住買番個代幣 屌你依家已經去到三十幾萬金

美服以前幾多人我唔知但以家最多人果個ser有三萬二千人 有10個server過兩萬人 仲有好多過成萬人既ser 台服最多人既日落沼澤先係得七千人其他ser係得千幾人什至幾百人所以全台服加埋既人口先係美服個半至兩個服既人 仲要人地排隊係連埋拉丁服澳洲服果d一齊排 所以大部份野都係秒排 相反台服永遠都只可以同台服連所以相比下台服已經係超級死城
轉美服係乜都要重新升過架啦但台服咁少人仲邊有樂趣 我自己有60年代rank14頭銜同鬥士龍呢d絕版野都放棄左啦

美服ping幾多？會唔會好lag呢
用vpn會唔會好少少

你點可能農嬴工作室啲bot

香港人建議玩大洋洲服即係澳服反正排起隊上黎都係同全美服一齊排 原因一黎澳洲近d ping會低d唔用vpn ping都係大約110-120ping 二黎澳洲時區相比美國同香港比較近所以peak hour都近

頭先開左個 最多人既ser 大洋洲試玩 百幾ping左右算順
同埋想問下美服係咪一定要用信用卡？ 有冇得用mycard果d比錢

咁都ok wor
我玩開戰場，人口方係咪都夾埋美服一齊排隊玩？

yes 所有排隊入既野都係夾埋美服排

美服可以用paypal比錢
澳服最多人既ser係Frostmourne有兩萬人但9成都係聯盟
第二多既Barthilas有萬二人基本上全部落
你可以當佢一個係聯盟服一個係部落服都得
而有十幾個香港人係聯盟服之前都有係連登收人

正服死都唔好玩台服
死城 鬼影都無隻
而且係完全無人打pvp
有心入坑就直接去na eu

至於classic就可以觀望下
分分鐘好多老餅回鍋

不要再說了
絕版t裝
300隻坐騎
都係放下一切移民

inside job

如果classic ser係全球ser我諗肯定超多人

我見到有paypal 但我一禁入去購買買佢就彈左個信用卡登記出黎 而唔係扣paypal入面既錢

個件死撚左概萬年臭西做嫁啦
隔離訓住個件隨時係佢個妹

睇人講話係有人想嫁禍俾Sylvanas，佢去阻止但阻唔到(燒樹張圖)

我自己係用開paypal 再唔係普通信用卡應該都得架 銀行自己計匯率咋嘛

應該憤怒之門嗰次咁唔係希瓦娜斯既意思黎
不過有個位覺得好膠,希瓦娜斯知自己權力唔夠穩固,被遺忘者班自己友又開始唔信自己,所以就發動戰爭希望透過外敵轉移視線
但講到明部落開始冇錢冇人都決定打大仗

對方首領死左，燃燒軍團又解決左，俾我都會直指暴風城
部落用戰爭黎團結上下已經係傳統（5版最後圍攻奧格瑪時小吼仲有元老派幫手），私底下嘅積怨又可以放上抬面（破碎群島同吉爾尼斯）
我覺得最大個位係玩家勢力問題
依家玩家係職業入面最大粒果個，你是但幫一邊即係成個職嘅人打另一邊（連埋啲半神樹人泰坦惡魔古神做物），一定唔會就咁直接過渡下版，所以睇下燃燒王座同前夕點講故啦

我最驚BZ想就咁將希瓦娜斯送入副本

部落元老都死得7788，整死埋女王bz俾人屌到上天花板都似

最咩大粒呀，咪又係幫人執頭執尾，殺蟲採花咁，同打雜無分別

睇外國forum
有leak話下版主角係naga

同埋新大陸lm同bl有個大廳會企哂所有英雄
黑龍王子加入咗聯盟

似乎wrathion同anduin真係搞gay

如果出喺電話會唔會多返人玩

70年代玩過私服 但已經乜都唔記得
如果依家先開始玩返會唔會太遲

一係等classic
一係去美服玩8.0

曾經我以為隻game個畫面會好似條片咁

Classic係咪即係舊時代既ser ？

又黎黑龍奪位